[車區] 車路士 對 水晶宮

Time : 22:00
Referee : Craig Pawson

世三今晚係咪出到?

終於有波睇了

push

no moses no party

干地恨打352好耐喇

right no mood see

352

其實上場睇摸西都應該已經傷傷地，唔多跑，回防都係跑唔郁，隊友都傳少好多波俾佢

求link

有冇sopcast link

有新鮮感

唔好變海鮮車就得

sop://

之前打352好似麻麻地

轟呀

血台冇開
有冇ace link

有冇ACE?

買左阿朗首名入球

官方電視台打343

3421🤔

有無acestream

有肚腩？

3421點排
cesc hazard打2?

又DC>Luiz>柏度

點解次次都傳比luiz長傳斬上去
想偷g

好似係

C13
A28 D30 C24
P11 K7 M21 A3
F4 H10
D19
好似幾好J

10次可能偷到1次雞
淨返9次有kante執屎

摩西傷左？

Pedro 守zaha

球證阻住法比

Along

左右腳都踢落去

法比vs弱隊

啲罰波好好j

牙朗射親都有威脅

阿朗啲fk又真係幾準

長傳好好j

GOAL Cesc~

法比

1:0

f4

法比😍

啲長傳
1:0 法比

1-0

安仔sip唔sip到呢D位?

咁就入左

痴撚線 靚到

法比 世三 法比

空哂

夏殺+法比

話口未完
自己傳比世三再自己後上

法比長傳世三 再後上入波

入左波都未有lin

cesc > hazard > cesc

後衛企定定睇波

咁快入波

第一頁有呀

雞曉後防玩波嚇死人

d19

單對單夏狗真係食硬

呢球Diego 幫手拉走一件，法比完全輕鬆入

我都見到果下

轟

沙皮狗

兩個人搞掂

世三依下都值1億身價

大炒格

兩個用腦踢波係唔同啲

哥狗

得你反佢

咁撚快既喂

屌到佢有波入

岩岩入個球哥狗個企位

成隊波得azp zip衫

456對手啦

關咩事
英超球隊最弱不嬲係mark中場入涉

小學雞

法比打呢個位幾好J

驚俾perfect捉

好有火

專重球賽

做咩鳩

又冇CS

拉乜鬼
沙皮都唔識入攝
專走死位

Azp求其踢出黎

屌

1-1

4條友都防唔到一個ZAHA

屌,做乜9

又無CS

有冇link

屌又冇CS

通常講呢啲都出事

柏度比matic依下
馬迪係咪唔識預個波落點
雖然柏度傳到離哂罩

好似係柏度

咁都起到腳

呢排點都失一球 垃圾

Sor 認錯

做咩事

柏度黎
瞄住馬迪架啦

ON撚9

屌咩料

2比1

做乜柒

1:2

馬迪乜柒估位黎架屌

醒啦喂

wtf

屌乜撚野丫屌

好撚柒

仆街仲講CS
輸埋tim啦

屌 發緊夢

搞咩春

Luiz

哇屌 1分鐘內兩球

發生咩事

踢緊咩...

Wtf

領先一球很危險

訓醒未

訓先 屌

做乜鳩

做乜鳩 ...

垃圾

做乜撚嘢啊屌

成班發夢

........

發生咩事呀垃圾車

又係CAHILL

咩事呀 一入去睇咁快1-2

做乜撚

乜愚人節玩到咁大

關雞曉鬼事咩

抄車啦

唔係識跑就打到翼衞

依球有D係對面好彩姐..

對面前場個個好快

咪就係

柏度比人重點防守

NBA

LAG一LAG再睇比數輸多左球既

雷斯果下負碌撞返比對面

慢慢來啦無計

saha fit到

訓撚醒未呀屌

KANTE截到佢冇望波喎

十幾分鐘已經輸緊1-2
做乜鳩

有無巴打可以話我知個兩粒輸邊個 一睇就兩粒

好亂

成隊都

呢場可見陳豪的重要性

仆街1:2

好在仲早
應該追得番

屌，差d

屌無手球咩

仲話唔買翼衛

屌 企位352嚟

崩盤

手球

B仔

學界防守咁

咁你唔好話電欺踢唔走粒波
呢球喺輸冇運啫
咁都要戰犯

手球啦

PEDRO

咁都冇手球

手球啦屌

12M呢屌

屌，仲要傷埋

on9

屌唐辛有意識手球

唔係啦

球證盲撚左?

屌.失左2球大意波

屌你老母咩事呀 依家先睇直播

咁撚明顯前擘都無12碼

手球到咁都唔吹

一開SOPCAST見到水晶宮反擊緊,跟住BENTEKE入埋, 以為重播緊1-1個球, 過幾秒分牌變1-2

呢下咁都無手球
死全家啦球證

屌你自由龍呀

12碼呀.

唐辛係隻狗咪唔算手球囉

咁都冇12碼

英超球證垃撚圾

又黑12碼,年年都發生係車仔身上

屌你手球冇吹
哥狗你拍手慶祝
躝

有意識，一定係十二碼

利申假膠

特登㗎喎

垃圾防守打鏝

咁都唔比

Same
BTW...英超球證真係好on9

如果柏度傷出可以換邊個

安

柏度麻麻地

安仔咯

未返

會唔會比鏝456

切?

等睇安救垃圾轟

當我無講過

想死
法比大牌都一早出左
仲可以點打

變返4後衛掛

唔好掛

10分咁輸兩場
可能變得返4分

干 死攬馬迪 無人屌?

切

alonso心靈傳送

alon望下人先出波啦
落後緊架

換切寧願打4後衛好過

希望半場前追得返

屌雞曉唔好再玩波啦

切救世

煩小陣啦你件柒碌

On9

龍上身

自轉360

差d

條友痴線

咁都救到

神救

咁都負碌救到

哥狗差少少

差啲呀

咁都救到。。

個龍咁都救到...molamola

差啲

咁都唔入

根本人地鋒線仲勁過我地
賓迪基沙夏
我地得隻廢狗

屌咁都救到

食唔正

龍上身 完

晶宮個龍

屌你老母沙皮狗識唔識走位搶點

仲有賓捷安 卡巴耶

3個人都夾唔到個波

條防線

今場對面有運

做乜鳩防守馬騮搶球咁
搞到係咁失位

唔夠d大黑腸撞

屌你打緊fifa咁
啲波撞極都比番對面

係呀係呀係呀

截到俾返對面 防守幾好都無用啦

無人搶點

攝入去啦屌你老母

屌，中間無人

唔知踢緊咩

賓迪機都j

屌，反勝我自殺呀

仆街沙皮真喺完全唔識走位入攝

夏神球球都落到底

其實好多入波機會，係差最後果下

今埸如果有摸西刷角 死球應該搵到食

安仔

對面8個人係禁區

點入
換切啦 切禁區好勁

仲要出得幾靚

atv個時已經J緊

國際賽

隻右閘好似包左喎

Matic

屌matic

又係馬迪

馬

馬迪可唔可以醒小小

屌你馬迪

頂你馬迪呢D位傳失

馬迪做乜撚

證明隻狗無撚用
唔識搶點

btw,失冠由呢場開始

馬迪你仆街死啦

matic係咪on9

馬迪

訓醒未馬迪

狗d走位廢到

馬迪今場真係唔撚掂

都唔係今場

馬迪換切

佢一季得幾場表現似樣

肯比牌未

又要靠韋安

咪頭幾場

干狗
死攬馬迪
唔該躝
下季唔止一條線

朗牛尾

阿朗個下

殺龍霸>馬迪

牙朗牛尾巴

對面反擊幾勁

朗

又係馬

馬迪真係冇腳好波

老鼠

推azp上去出happy喇 柏度啲企位有啲差

又控失

扑街仔馬迪

馬迪其實成季都屌
你話死攬 但根本無得揀

下半場馬迪換切啦

有牌未

一個雞曉一個馬迪
兩個咁撚鐘意上腳
安守本份啦好嗎

雞曉不如藏拙

狗達好波 靚位

殺龍霸啦

呢球收左腳嫁喇

咁快換怕佢跑10分鐘就開始散步wo

咁都無牌

要攻啦

但冇安仔 頂

射中間

咁正

柏度唔岩踢wb

冇左安差好遠

放翻柏度上去 換走馬迪

佢呢種射法好難控制射個方和向

出352 無左柏度 前面差好遠

世3傷傷地

Part time嚟
包容下

Rubbish matic out

罰球我覺得牙朗射得好好多 雷斯次次直ban

zaha好扭到

點解動作慢幾倍咁？

搶到波又唔即射

對方都歸位

最好係安仔 以前有馬達

真係唔識

希望半場追和

精宮咁撚勁

No time watch法比打成點？

又慢又要上腳 其實啲波唔洗球球帶咁耐

好似打機chok晒技咁

世3你唔好傷呀

次次帶到冇位比之後比失

D人係咪就住來踢？

唐辛真喺話過就過

對面左路放題

又唔foul
屌你老母

依個球證真係膠膠地

球證識唔撚識吹

下 咁當年伊雲呢?

屌，黑哨

痴撚線 黑到仆街

屌你球證想點撚樣呀

英超多盲鳩

球證屌你咩

狗精宮

呢場世三幾好j

又救。。。

又係咁

英超為左收視 假撚到

次次傳中都冇人攝咁滯

屌,猜散晒都唔入

上灑身

又救到 屌 好波不如好運

世3著哂火

猜係猜到
係差最後個腳

半場追番粒先啦

對面就真係好運啦今場..

人地上哂身

法比HAZARD好好丁

咁都救唔到就食屎啦

又救

世三好撚勁

個龍上撚哂身

垃圾now
垃圾app 又睇唔到

對面龍已經打起左

上哂身molamola

近柱波封位都封左8成啦
關運咩事

沙皮狗攞波第一下可唔可以攞好啲

你講左我個句

屌 部機彈左

352
左右兩面出波
中間無人識搶點
個陣起碼無四成攻擊力

對面個龍上左身

救到變自然反應

沙皮無晒上幾季禁區執死雞能力

cahill

特色黎 不了

屌你對面個龍好撚勁

改唔到嫁啦

一次過重播3次射門

上....幾...季?
o.... really?

又截到俾返對面

得最後一腳

賣得

又唔係入波 睇黎有撚用咩

以為自己打緊Fifa

A28也射了

AZP

Azp都忍唔住

其實創造機會上，今個半場已經超好

而球比起前幾場似樣得多

Yes
好幾次都猜到

可惜後面未入局 又唔好彩失左兩球

Agger

下半場CHEEK應該做救世主

yes,球證吹好少少已經追左平左

但入唔到 對面龍上曬身

無人埋尾幾多球都無撚用

上身了

又救到……

唔計失波，呢場進攻算係代表作

球證冇帶牌？一張都咁孤寒？

加時啦 打fifa 嘅話會易入啲

呢半場輸把握力同球證姐
打得唔差

最on9係人地真係得兩下機會真入左兩球

擺明漏左係更衣室

球證盲架

頭先有下頭鎚
仲有下遠射出界啦

LKK得下睇下BTK點踢波啦

好想睇下射左幾多球

法比打得好不？

馬迪真係成pat屎咁

做乜鳩馬迪

半場

依個半場黑仔真係無計，唔係打得差

爛屎

入左一球

換走馬迪啦屌

幾好.對面龍上身

換馬迪啦屌 踢乜9

好

得佢同世三夾到

馬迪係咪要特登控到等對手埋黎先交波

你老母，馬迪半場on99咁

馬迪
笑左

馬迪純防中都話ok 中中真係麻麻

馬生真係

馬迪一場可以柒幾多次

馬迪好撚垃圾

最好就係佢兩個

躝啦獁迪

今場輸波都似

馬迪有價好賣啦 辣殺

數唔曬

出埋安 換走馬迪
應該反cup到

米雞>matic

換走廢馬換安啦

失2球on9波

整體黎講係頭十分鐘心好散
其餘時間進攻真係打得幾好

寧願換走馬迪出柒頭安

仆你個臭街，我出w22唔好?法比打翻防中，寧願兩個矮防中都唔撚要你個手長腳長但冇撚用嘅

2個都不了

馬迪明明啱啱回家同之後個季都幾好 點解家陣收曬皮

米雞護波好過獁迪

無左不了真係好不了

對面個龍上身

360度

今季無辦法，要焗用馬迪卡希爾

但下季依2條撚屌仲打正選既話我會反干地

般尼 頂住啊

果2球真係on9到震

Oscar>all

沙皮個下都救到

唔係咁勁 得迪亞高果球難救，其他對撚住佢黎射

係
球員唔集中
輸個2球都係soft goal

其實頭十分鐘都唔係太差
一球三個守一個都比佢射到咁靚
另一個係有小小失誤，之後有運

我明干地打352。

柏度防守力差過摩西斯，所以打352搵多個人上中場幫波

干地入更衣室屌醒班仆街啦

g持

只好支持般尼

睇黎下季初又

熱狗半埸傷兩個賤種

沙夏個球咁都起到腳仲要有曬角度

諗起之前好多清屌柒摩西
摩西一無出即刻輸緊2球

個球世界級

果球射到咁，冇得好講

唔緊要 我地有安切兄弟

同1415球季有d似
由頭帶到落尾
季尾回落食老本拎冠軍
下季開季又食屎

我不嬲都支持摩西

點解班大帝次次入局都咁慢

抵啦

回來刷角吧

有咩老本可以食
利撚結局就有

睇下夏天買左咩人
再係巴巴 djxxxx之流等睇歷史重演

個球明顯防守柒
3個球員圍住沙夏都無人敢埋去迫佢

咁點解唔打返4後衛
解放埋柏度上去仲好

馬迪真係好撚離譜 柏度球波交得差唔代表你可以企左喺度唔修正

今場要反cup真係好難，
對面個個上哂身黎守

垃圾車唔爭氣 希望般尼爭氣

我覺得唔算嘅，係輸完一球，未回翻神姐

班仆街依家唔識踢4後衛，守唔穩

agger
佢錯判哂個落點

巴巴都叫做仲後生 有d機會既
但希望黑鬼咪再亂黎

個個都唔敢出腳

速度型斷ACL

baba斷完acl爆唔起架喇，算數啦

斷左腳好耐

又唔帶腦踢波🤦🏻‍♂️

仲有人會覺得4後衛有出路 ，
依家打法要用盡寬度，
唔打翼衛有撚側擊啊

輸第一球無計啦
4個夾住起腳又夠力又網仔

下半場要換切切了

luiz踢4後衛一定狂自爆

第二球人地都係有運

屌，下半場對面一定守龜

今場追平拎一分都仲有機既，
其實真係攻得好好，不過要下半場唔輸on9波

拗演BB

好難，轉343會換柒頭安

要追波就唔會換夏，哥

姐係今場會儲印花

希望般尼加油

今場反cup我電鑽插屎眼

出切同韋利安每人入2球

垃圾車

買左水晶宮讓球，今次發發

今場成日督返d波去對面

有冇ACE

跟

後季就變干狗
大後季daddy回家

04,漢堡是但搵隊入啦

宿命

不了 摩狗躝

收撚皮啦屌你老母，
干地點柒都柒唔過摩狗

下半場

教練也輪換？不了

返黎清算你班25仔
賣世三賣柏度賣簡迪賣雷斯

水晶呢季倫敦打比全敗
不過過埋今日。。。

追和執返一分都好

倫敦只有一隊球隊

完全接受唔到主場失分，
半場返黎同我炒柒水晶宮

now 都7角

而家邊係食老本
14/15下半季完全踢唔到今場上半場d咁入肉攻勢
今場失個2球係唔衰唔集中姐

幫水晶起機，垃圾車呢

柏度阿朗學下世三啲出波啦

球證

收左幾錢？

吹沙皮狗?

屌呀咁就黃

終於有牌

終於係更衣室攞返d牌出黎..

原來有帶黃牌

十二碼呢？黃牌就有？

跟住我地就打少一個

屌你老母盲撚球証

屌個球證

下下出都半腰同出係對面後衛對腳到

哥狗入波幫10位ching含撚

位又企得柒
手球又唔撚識吹

沙皮

換走馬迪換切出黎啦

Hazard一唔係左路，條左路就廢左

哥狗.............

反cup到兩星期唔打飛機1

發脾氣鳩射

屌你俾世三啦

隻狗好快D走

攞返一分都好

屌哥狗打乜9呀

又差啲

只差點點............總是

屌你老母啲運好差呀

今場雷斯有啲唔穩陣

哥狗有鬥心想入波係好，但可唔可以用下腦踢波

屌你老母沙皮狗

馬迪躝啦好嘛

法比真係唔錯

馬迪同卡希爾兩個高大垃圾

馬迪換切啦

金章熱身

真係狗沖

靠哥狗咁踢法死得

是但邊個都好過佢

換安 法比後一格啦

快撚D換走獁迪啦

安要救全家

出我喇屌

輸硬

可唔可以出安打摩西個位 打返343

準備出Lan

COSTA收皮啦

屌你老母

屌你哥狗

哥狗....

咁都仲拎落黎，頂撚左佢啦，屌你老母

屌你哥狗係咪唔撚識入波呀

用頭啦仆街

沙皮點解唔head

matic係柒..但係今場d長傳轉邊幾好

屌 哥狗做乜9 俾幾多機會佢先夠

Top fit 哥狗呢球已經入左.....

哥狗究竟想點

哥狗盡哂力啦,俾人封哂位想佢點

換走佢啦 浪費機會浪費時間

哥狗哂撚夠未踢屌

沙皮狗醒未

好似好傷
會唔會斷左韌帶

哥狗無心踢就快撚d走人好過啦

用生命擋左哥狗球波

哥狗想去賺人仔咪出聲

輸硬
準備連敗

干地應該
切換馬迪
安換柏度
蘇馬換入玩四後

哥斯達⋯⋯

右翼衛依d唔係好用腦既位可以用Lan, 再推Pedro上去

用生命值硬接

對面以身相許黎封.. 唔怪得costa

哥狗近幾場一無是處

哥狗一球波應該可以射死我

一控一射都夠快
係對面封得仲快

自中超報價之後

好傷

其實第一下即射好d

我都係睇唔到佢傷邊度

膝頭，估計

禁區咁多人仲慢慢控
射手黎家 咁近一腳抽埋去啦

馬迪out

唔洗還啊？
扺啦

伊巴就得

為左護級可以去到幾盡

獁迪

轉陣？

costa呢球算係咁la

安神

哥狗同世三都比人重點Mark, 好難好似以前咁自由

下馬

343

哥狗算踢得唔差
人地泊大巴根本無咩空位俾哥狗

好 打番343

安救世

踩中佢腳腕

李城2：0

換得好呀干爹

柒頭安岩先個眼神 想殺人咁款
好型

抬走

我要切呀 屌你!!!!

傳中波唔搶點呢下真係唯一缺點黎

真係成班25仔

輕鬆脫離降班區

咁早換 干地都覺得佢廢

安替摩西個位 推柏度上去定安打前面

加油各位大佬吖

有排抖

番去打單機fifa啦柒頭

人地泊大巴仲出切

自己拎把刀切啦

安前 通常

安打翼衛掛，柏度翼鋒

差d收皮

哇屌差D Game Over

又發夢

踩到腳腕屈晒

安wb

全攻

完全唔跟沙夏

一直打法問題，好難改到

好在
3比1真係玩完

兩三下就差D收皮

卡吐

luiz today position shit

幾下穿哂

好彩救到

屌你完全守唔到沙夏

可以轉台撐般尼

卡吐
後防

Luiz azp想裝offside ?

又係雞曉

又玩火

安打摩西個位好d 又工兵型 又爆炸頭防守

出絕招啦,無時間啦

卡吐大個仔了

出切啦

1st save 卡吐

安仔出大技？

睇定d好, 唔知Lan打RWB個positioning點, 有d驚佢會上得太前

呀朗出波同伊雲有咩分別

防守路數 pedro >安

換邊個呀

反勝全post自殺

唉好撚戇鳩

攻呀

對面打5個

人地精工用生命防守仲出切

屌你 接實

阿郎？
左柏右安

Gun

14射9中...依然冇變

接到實一實

牙朗攞得靚到

換呀衣搏下啦屌

對面全隊都守到上晒身

安要變幾耐...

大家都好禮讓

啲傳中除左世三上半場落底個兩球外其他都好低質

切先過呀衣應該

牙朗啲傳中真係好差

下下都訓落去守

安 收返埋d轉邊啦

pedro 比哥狗果下

屌 安連出兩下大技 比少少新意好唔好 踢左幾年得一招

今場luiz算係差

有伊雲影子

轉4後衛啦

斬乜鳩
都無人搶點

agree
好似無望過中間就9傳

角都刷唔到

一唔睇就收皮

最後追和既話，我估都係靠柏度

又係閘個波最後撞番比人

哇又差D輸

我相信安

RWB就係咁, 唔好玩太多花臣
但係個Positioning好唔掂, 當左自己係RW咁打

差D

luiz今場有d炸彈

終於俾牌 你老母

算鳩數啦..

熱狗入波

干爹點搞呀

好差 btk zaha都硬食佢 positioning又on9

一定係William 爆水晶

熱狗贏緊波

呢下水晶宮fk戰術要比offside
但好似無比到

molamola

我屌你米雞爾

柏度斬俾哥狗個球幾好呀

諗起上半場個手球 仆街球證

我地連和都追唔撚到

林鄭571提名原理

盲既屌

當年獌……

前年利撚贏唔到水晶宮無左英超 睇黎今次到我地

雷斯今場好撚差

中間冇人但係傳入中間

造王者

Lan做乜撚野走左去中間

中間都無人仲斬咩

好彩個球證無比得益

你班粉腸唔搶點咁出波嚟托炮 ？

Lan剪番贏Daddy果個髮型啦屌

熱刺1比0

Costa咁樣禁埋中間 都冇人

岩嫁啦，同佢鬥矛，番正無牌

哥斯達個球 食左屎??

其實安打咩位.. 防守個陣係狀況外..

哥斯達係咪玩野，個位死撚哂既時候又死都要射，空位就9傳

九九八十一斬既精髓

下場仲要打鏝

屌你老母4次你先比一張牌

70分鐘先比

Lan

安，機會來了

準備兩連敗

Ayi

Laned

正面識鬼射..

阿姨

機會黎啦飛雲

呀衣

依家先扮公正

咁換法

全攻啦

打死罷就陣

安仔 罰球

秘密武器亞衣

今場都無表現可以走得

alon : not me not me

亞衣上呀屌

saha

全攻陣

cheek?

LUIZ點撚樣

同ayi一樣樣

亞衣

zaha果1下轉身
勁撚到

沙皮 屌你

痴撚線

d渠話通就通

個Zaha chok撚晒技咁樣

Zaha好勁

Zaha fit 到

Saha 呢場好撚屈

哥

買得過zaha

哥狗.......

哥狗解圍？

手制都捽撚爛

zaha 玩到fifia 能力99 人仔咁

冇運

屌獲獲都傳中又無人入去搶點，點搞呀

哥狗真係越黎越撚廢，夏天搵到人真係要清左條麻煩友

屌你老母呀哥斯達，近幾場玩乜撚呀

半季貨仔

俾你出幾多個攻都無用啦
個前鋒敗家到

都唔係近幾場既事

雞曉

平地空氣瀏海頭

屌你人地第一球咁窄都射得入
垃圾車班人做緊乜撚

Molamola

醒咗雞曉

卡希爾同馬迪呢兩個位一定要搞

CRY D反擊堅有料

有運囉人地,唔通真係搵到條路射咩

熱狗2：0

同人跑都唔識食左條線先

差少少

支持熱狗奪冠

垃圾車

1分都保唔到 下次唔好搵對護級隊試陣

Ayi等食 差d

moalmoal

一個saha打爆成條防線

估計要二連敗

卡希爾真係要收皮

熱狗連般尼都食到

走位都叫唔錯
岩岩有球都識走前柱
可惜兩球都比人封到

ayi依下走得靚
但比沙高清到

後面都無人梗係啦

走位黎講
阿衣屌打哥狗

沙高呢下高質

我屌

屌你又唔入

屌哥狗

傳中傳左成場都冇人搶點

上左岸係咁上下

沙高 沙夏

小小運都冇

有人都當你狗咁撚

玩完

沙皮狗仆街死啦

無人識攝

安呢下無人攝

對面真係好-6

你老母！

屌你老母前鋒搶次點得唔得丫

回後就有啦屌

有無天理

哥狗果下其實可以比後Ayi

kante

運都冇埋

哥狗快撚d去死啦

簡迪射喇屌

姓沙既今場都好高質

簡迪 腳軟??

發緊夢luiz

拎到一分都偷笑

好撚-6

哥狗以前d傳中訓落去鏟，依家人都唔撚柒見埋

沙皮阿朗素

雷斯正 夠哂熱血

無啦

自己發夢仲屌人

fuck off

BENTEKE今場玩死左LUIZ

換埋廁廁啦

Luiz今場上哂腦

追和我自殺

電欺發咩癲啊
自己要牌

旁述都笑鳩你
前面係恩沙基入就六球

雷斯越燥越差

條仆街次次都臨門踢唔中粒波

雷斯又發乜撚野夢

Btk好硬

On9 luiz今場差到
成日標波標撚失哂

燥底定熱血

雖然球証係抵屌
但係咁樣拎牌

失冠路

今場真係差

點都block到

唉 輸呢d波真係好on9. 仲有雙曼要踢